政情揭露 LIVE 何志光CK 開波咀擊！

LIVE

追擊邊個？

頭先怒插蕭山係燈神

ck賣萌

見到果件救生員就唔撚開胃

準備第三節

娼娼咁虧要著羽絨

出哂重溫啦

留名

16年11月29日|政情揭露 (第1節) 與楊繼昌對質 (上)：錢、花生台

16年11月29日|政情揭露 (第2節) 與楊繼昌對質(下)：青政、容總、掃黃

16年11月29日|政情揭露 (第3節) 區諾軒被本民前妖人利用及醜化連累民陣、民主黨/與妖人共飲等於自取滅亡

16年11月29日|政情揭露 (第4節) 梁天琦道歉滿口謊言/梁現身被肥彭KO係任務